太陽穴有暗瘡係咩原因

左邊太陽穴有幾粒，第一次

壓力

呢排midterm, 日日溫十幾個鐘就黎din

樣衰 窮

太陽黑子